# Copyright (C) 2024 RexTheme
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cart Lift - Abandoned Cart Recovery for WooCommerce and "
"EDD 3.1.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/cart-lift\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-04 09:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-20 10:30+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: cart-lift\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.8.0; wp-6.8.2; php-8.3.8"

#: admin/class-cart-lift-sales-notification-bar.php:49
msgid " 15% "
msgstr "15%"

#: includes/class-cart-lift-dependency-checker.php:277
#: includes/class-cart-lift-dependency-checker.php:302
#, php-format
msgid ""
" any of the following plugins : %s. Please activate any of these plugins."
msgstr "以下任何一个插件：%s，请激活这些插件中的任何一个。"

#: admin/class-cart-lift-sales-notification-bar.php:49
msgid " Discount On "
msgstr "贴现"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:113
msgid " License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:360
msgid " Product"
msgstr "产品"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:360
msgid " Products"
msgstr "产品"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:398
msgid " Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:146
#, php-format
msgid "<span class=\"text\">Send %s %s after cart is abandoned</span>"
msgstr "<span class=\"text\">在购物车被放弃后发送 %s %s</span>"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:25
msgid ""
"A campaign is simply an automated email. You give us the basic details for "
"the email, tell us how long to wait before we send it, and we'll do the rest."
" You can change all these edit later if you need to."
msgstr ""
"广告系列只是一封自动电子邮件。 您给我们电子邮件的基本详细信息，告诉我们在发送之前等待多长时间，剩下的交给我们。 如果需要，您可以稍后更改所有这些编辑。"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:164
#: admin/partials/cart-lift-analytics.php:16
#: admin/partials/cart-lift-analytics.php:22
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:37
msgid "Abandoned"
msgstr "废"

#: includes/wc-email/class-cart-lift-abandoned-email-template.php:26
msgid "Abandoned cart to admin"
msgstr "弃车到管理员"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:292
msgid "Abandoned Date:"
msgstr "弃日："

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:92
msgid "ACTION"
msgstr "作用"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:100
msgid "Action"
msgstr "作用"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:179
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:156
msgid "Action :"
msgstr "行动："

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:273
msgid "Actionable Abandoned Carts"
msgstr "可操作的废弃推车"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:115
msgid "Activate License"
msgstr "激活许可证"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:119
msgid "Activated"
msgstr "活性"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:50
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:76
msgid "add campaign"
msgstr "添加活动"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:619
msgid "After cart is abandoned."
msgstr "推车被放弃后。"

#: includes/actions.php:158
#: includes/wc-email/templates/emails/cl-admin-abandoned-cart.php:14
#: includes/wc-email/templates/emails/plain/cl-admin-abandoned-cart.php:25
#, php-format
msgid ""
"Alas. Just to let you know &mdash; cart belonging to %1$s has been abandoned:"
msgstr "唉。 只是为了让您知道属于 %1$s 的购物车已被放弃："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:134
msgid "Ale320"
msgstr "艾尔320"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:35
#: admin/partials/cart-lift-analytics-tab.php:61
msgid "All"
msgstr "个个"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:288 admin/class-cart-lift-admin.php:289
msgid "All Carts"
msgstr "所有推车"

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:47
msgid "Allows you to connect SMTP using Cart Lift."
msgstr "允许您使用推车升降机连接 SMTP。"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:315
msgid ""
"Allows you to grant free shipping. A free shipping method must be enabled in "
"your shipping zone and be set to require \"a valid free shipping coupon\""
msgstr "允许您免费送货。 必须在您的运输区域启用免费送货方式，并将其设置为要求“有效免费送货优惠券”"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:470
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:504
msgid "Allows you to send mobile SMS through Twilio."
msgstr "允许您通过 Twilio 发送移动短信。"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:157
msgid "Allows you to send new coupon only for this template."
msgstr "允许您仅为此模板发送新优惠券。"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:96
msgid "Amount"
msgstr "等于"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:121
msgid "Amount :"
msgstr "数量："

#: includes/wc-email/class-cart-lift-abandoned-email-template.php:27
msgid "An email sent to the admin when a cart is abandoned."
msgstr "放弃购物车时发送给管理员的电子邮件。"

#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:106
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:369
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:470
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:90
msgid "Authentication:"
msgstr "认证："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:404
msgid "Auto apply coupon"
msgstr "自动申请优惠券"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:72
msgid "Automated recovery"
msgstr "自动恢复"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:22
msgid "Back to Campaign"
msgstr "回到竞选活动"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:152
msgid "Bing"
msgstr "必应"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:216 admin/class-cart-lift-admin.php:297
#: admin/class-cart-lift-admin.php:298
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:27
#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:138
msgid "Campaigns"
msgstr "运动"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:371
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:472
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/wc-email/class-cart-lift-abandoned-email-template.php:30
msgid "Cart Abandoned"
msgstr "放弃的车"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:44
msgid ""
"Cart Abandoned Cut-Off Time (Minimum time limit to consider a cart is "
"abandoned)"
msgstr "推车放弃的截止时间（考虑一辆车被放弃的最少时间限制）"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:237
msgid "Cart Abandoned Rate"
msgstr "购物车放弃率"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:357
msgid "Cart Contents:"
msgstr "车载内容："

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:157
#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:169
msgid "Cart data has been successfully deleted."
msgstr "购物车数据已成功删除。"

#: includes/wc-email/templates/emails/cl-admin-abandoned-cart.php:16
msgid "Cart details: "
msgstr "车详情："

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:11
msgid "Cart items"
msgstr "购物车物品"

#: admin/class-cart-lift-sales-notification-bar.php:49
#: admin/class-cart-lift-admin.php:269
#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:57
msgid "Cart Lift"
msgstr "马车升降机"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:90
msgid "Cart Lift "
msgstr "马车升降机"

#. Name of the plugin
msgid "Cart Lift - Abandoned Cart Recovery for WooCommerce and EDD"
msgstr "电梯-WooCommerce和EDD的废弃购物车恢复"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:3
msgid "Cart Lift Feature Comparison"
msgstr "推车升降机功能比较"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:67
msgid "Cart Lift Features"
msgstr "推车升降机功能"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:100
msgid "Cart Lift Popup"
msgstr "推车升降机弹出窗口"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:166
#: admin/partials/cart-lift-analytics.php:35
msgid "Cart Overview"
msgstr "购物车概览"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:68
msgid "Cart Recovery Made Easy With Cart Lift!"
msgstr "推车升降机使购物车恢复变得轻松！"

#: admin/class-cart-lift-db.php:161
msgid "Cart reminder"
msgstr "购物车提醒"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:12
msgid "Cart total"
msgstr "全车"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:288
msgid "Cart Total:"
msgstr "车总数："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:17
msgid "Cart-lift - Setup Wizard"
msgstr "购物车 - 设置向导"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:214
#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:94
msgid "Carts"
msgstr "车"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:64
msgid "Check the guide"
msgstr "检查指南"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:378
msgid ""
"Check this box if the coupon cannot be used in conjunction with other "
"coupons."
msgstr "如果优惠券不能与其他优惠券一起使用，请选中此框。"

#: admin/partials/cart-lift-analytics-tab.php:58
msgid "Choose an option:"
msgstr "选择一个选项："

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:79
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:56
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:119
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:154
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:165
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:81
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:324
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:376
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:398
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:424
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:285
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:348
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:411
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:480
#: admin/partials/settings-component/email-popup.php:15
#: admin/partials/settings-component/twilio-sms.php:15
msgid "Click to Upgrade Pro"
msgstr "点击升级专业版"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:38
msgid "Completed"
msgstr "讫"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:90
msgid "CONVERSIONS"
msgstr "转化"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:172
msgid "Conversions :"
msgstr "转化次数："

#: public/cart-lift-cart-actions.php:823
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:223
msgid "Coupon amount"
msgstr "优惠券金额"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:441
msgid "Coupon code will be automatically applied to checkout."
msgstr "优惠券代码将自动应用于结帐。"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:234
msgid "Coupon expiration frequency"
msgstr "优惠券过期频率"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:163
msgid "Coupon Type"
msgstr "优惠券类型"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:510
msgid "Create a New Campaign"
msgstr "创建新广告系列"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:282
msgid ""
"Create unlimited email templates to be sent at intervals that you set – "
"Intervals start from 15 minutes after cart is abandoned. Free -- limit to 2."
msgstr "创建无限的电子邮件模板以您设置的时间间隔发送 – 间隔从购物车放弃后 15 分钟开始。 免费——限制为 2。"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:84
msgid "Customize Compelling Product Titles With Combined Attributes"
msgstr "使用组合属性自定义引人注目的产品标题"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:268 admin/class-cart-lift-admin.php:279
#: admin/class-cart-lift-admin.php:280 admin/class-cart-lift-admin.php:359
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:99
msgid "Date"
msgstr "枣"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:136
msgid "Date :"
msgstr "日期："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:243
msgid "Day (s)"
msgstr "日（S）"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:582
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:119
msgid "Deactivated"
msgstr "止"

#. placeholder is {blogname}, a variable that will be substituted when email is sent out
#: includes/wc-email/class-cart-lift-abandoned-email-template.php:32
#, php-format
msgctxt "default email subject for abandoned emails sent to the admin"
msgid "[%s] Cart abandoned"
msgstr "[ %s] 购物车被遗弃"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:275
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:300
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:385
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:185
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:486
msgid "Delete"
msgstr "略"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:74
msgid "Detailed reports"
msgstr "详细报告"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:157
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:97
msgid "Disable Branding"
msgstr "禁用品牌"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:241
msgid "Disable Branding (From email footer)."
msgstr "禁用品牌（来自电子邮件页脚）。"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:364
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:257
msgid "documentation"
msgstr "文件"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:124
msgid "Done"
msgstr "熟"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:76
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:82
msgid "Download Report"
msgstr "下载报告"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:182
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:153
msgid "eBay"
msgstr "易趣"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:209
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:235
msgid "Edit"
msgstr "发布"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:543 admin/class-cart-lift-admin.php:210
msgid "Edit Campaign"
msgstr "修改活动"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:10
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:94
#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:16
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:119
msgid "Email :"
msgstr "电子邮件："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:125
msgid "Email body"
msgstr "电子邮件正文"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:562
msgid "Email checkout button color"
msgstr "电子邮件结帐按钮颜色"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:553
msgid "Email checkout button text"
msgstr "电子邮件结帐按钮文本"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:457
msgid "Email has been sent successfully."
msgstr "电子邮件已成功发送。"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:544
msgid "Email header color"
msgstr "电子邮件标题颜色"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:535
msgid "Email header text"
msgstr "电子邮件标题文本"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:117
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:86
msgid "Email Sent"
msgstr "发送的电子邮件"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:150
msgid "Email Sent :"
msgstr "发送的电子邮件："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:88
msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:281
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: admin/partials/settings-component/email-popup.php:11
msgid "Enable Cart Lift Popup:"
msgstr "启用购物车提升弹出窗口："

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:19
msgid "Enable Cart Lift SMTP for this site:"
msgstr "为此站点启用购物车提升 SMTP："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:184
msgid "Enable conditional discount"
msgstr "启用有条件折扣"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:147
msgid "Enable coupon?"
msgstr "启用优惠券？"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:21
msgid "Enable reCAPTCHA V3:"
msgstr "启用 reCAPTCHA V3："

#: admin/partials/settings-component/twilio-sms.php:12
msgid "Enable Twilio SMS Notification:"
msgstr "启用 Twilio SMS 通知："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:449
msgid "Enable Twilio SMS?"
msgstr "启用 Twilio 短信？"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:169
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:287
msgid "Enter score that will check with the reCAPTCHA score."
msgstr "输入将与 reCAPTCHA 分数一起检查的分数。"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:114
msgid "Enter Your Email"
msgstr "输入您的电子邮件"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:133
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:248
msgid "Enter your secret key."
msgstr "输入您的密钥。"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:96
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:210
msgid "Enter your site key"
msgstr "输入您的网站密钥"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:151
msgid "Etsy"
msgstr "伊西"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:415
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "每 %d 分钟"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:77
msgid "Exit intent popup"
msgstr "退出意向弹出窗口"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:81
msgid "Extensive Filtering Options For Exporting A Precised Feed"
msgstr "用于导出精确进料的广泛过滤选项"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:150
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:146
msgid "Favourite Merchant"
msgstr "最喜欢的商人"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:12
msgid "features"
msgstr "面目"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:30
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#: admin/class-cart-lift-db.php:182
msgid "Follow up"
msgstr "追击"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:13
msgid "free"
msgstr "空闲的"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:278
msgid "Free Shipping"
msgstr "免运费"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:220
msgid "Free vs Pro"
msgstr "免费与专业版"

#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:209
msgid "free vs pro"
msgstr "免费与专业版"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:52
msgid "from"
msgstr "阻止"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:10
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:99
msgid "GDPR Integration"
msgstr "GDPR 整合"

#: admin/partials/cart-lift-settings-tab.php:29
msgid "General"
msgstr "概括"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:555
msgid "General setting data successfully saved."
msgstr "常规设置数据已成功保存。"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:125
msgid "Get"
msgstr "博"

#: admin/class-cart-lift-sales-notification-bar.php:49
msgid "Get "
msgstr "博"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:318 admin/class-cart-lift-admin.php:371
msgid "Go Pro"
msgstr "去专业"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:149
msgid "Google Shopping"
msgstr "谷歌购物"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:133
msgid "Graftype"
msgstr "公章类型"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:55
msgid "Hello, welcome to"
msgstr "您好，欢迎来到"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:242
msgid "Hour (s)"
msgstr "小时 (S)"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:581
msgid "Hour(s)"
msgstr "小时"

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://rextheme.com/cart-lift"
msgstr "https://rextheme.com/cart-lift"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:8
msgid "ID"
msgstr "这是我的护"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:463
msgid ""
"If you are using Paddle Payment Gateway, please ensure that you have "
"disabled Abandoned Cart Recovery from there."
msgstr "如果您使用的是 Paddle 支付网关，请确保您已禁用了废弃的购物车回收站。"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:387
msgid "Image"
msgstr "影"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:122
msgid "Individual Campaign conversion"
msgstr "个人广告系列转化"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:364
msgid "Individual Campaign sent emails."
msgstr "个人活动发送的电子邮件。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:405
msgid "Individual order items -- Email log, Cart Contents, Unsubscribe order."
msgstr "单个订单项目——电子邮件日志、购物车内容、退订订单。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:148
msgid "Individual order items -- User Details"
msgstr "单个订单项目 - 用户详细信息"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:341
msgid "Individual use only"
msgstr "仅个人使用"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:446
msgid "Initiate popup to take email when guest user adds product to cart."
msgstr "访客用户将产品添加到购物车时，启动弹出窗口以接收电子邮件。"

#: admin/partials/cart-lift-settings-tab.php:41
#: admin/partials/cart-lift-settings-tab.php:65
msgid "Integration"
msgstr "积分"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:119
msgid "Invalid license key"
msgstr "无效的许可证密钥"

#: admin/partials/cart-lift-analytics-tab.php:63
msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去 30 天"

#: admin/partials/cart-lift-analytics-tab.php:62
msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去 7 天"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:63
msgid "Let’s create your first Campaign"
msgstr "让我们创建您的第一个广告系列"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:137
msgid "Let’s create your first feed"
msgstr "让我们创建您的第一个 Feed"

#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:239
msgid "License"
msgstr "许可"

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:115
msgid "Mailchimp"
msgstr "信箱"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:222
msgid "Manage License"
msgstr "管理许可证"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:85
msgid "Manipulate Your Product Price Using Dynamic Pricing"
msgstr "使用动态定价操纵您的产品价格"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:96
msgid "Manual Recovery Process"
msgstr "手动恢复过程"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:617
msgid "Minimum time limit 15 minutes."
msgstr "最短时间限制 15 分钟。"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:580
msgid "Minute(s)"
msgstr "分钟"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:9
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:85
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:125
msgid "Name :"
msgstr "名称："

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:81
msgid "Name of the campaign."
msgstr "活动名称。"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:277
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:109
msgid "Necessary"
msgstr "需要"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:116
msgid "Next"
msgstr "下"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:93
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:398
msgid "No Campaign Found"
msgstr "未找到广告系列"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:500
msgid "No Data Found"
msgstr "未找到数据"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:463
msgid "No email found to send."
msgstr "没有找到要发送的电子邮件。"

#: public/class-cart-lift-edd-actions.php:147
#: public/class-cart-lift-public.php:132
msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:77
msgid "None"
msgstr "一个也没有"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:95
msgid "Notification For Recovered Cart"
msgstr "恢复购物车的通知"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:18
msgid "Notify Admin when a abandoned cart is abandoned"
msgstr "废弃购物车被遗弃时通知管理员"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:200
msgid "Notify Admin when a abandoned cart is recovered."
msgstr "找回废弃的购物车时通知管理员。"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:370
msgid "Once deleted, you will not be able to recover this Campaign!"
msgstr "删除后，您将无法恢复此活动！"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:471
msgid "Once deleted, you will not be able to recover this Cart!"
msgstr "删除后，您将无法恢复此购物车！"

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:177
msgid "Other SMTP"
msgstr "其他 SMTP"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:98
msgid "Paused/Active"
msgstr "暂停/活动"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:123
msgid "Paused/Active:"
msgstr "暂停/活动："

#: admin/class-cart-lift-db.php:175 admin/class-cart-lift-db.php:196
#: admin/class-cart-lift-db.php:217
msgid "Please consider this cart"
msgstr "请考虑这辆车"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:538
#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:758
msgid "Please Consider Your Cart"
msgstr "请考虑您的购物车"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:472
msgid "Please enable SMS notification from settings menu."
msgstr "请从设置菜单启用短信通知。"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:118
msgid "Please enter a valid one."
msgstr "请输入有效的。"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:172
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:290
msgid "Please enter score"
msgstr "请输入分数"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:137
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:253
msgid "Please enter secret key"
msgstr "请输入密钥"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:100
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:214
msgid "Please enter site key"
msgstr "请输入站点密钥"

#: includes/class-cart-lift-activator.php:70
msgid "Please find the attached weekly report"
msgstr "请找到随附的每周报告"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:111
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:108
msgid "Plugins & Settings"
msgstr "插件和设置"

#: admin/partials/cart-lift-settings-tab.php:35
#: admin/partials/settings-component/email-popup.php:2
msgid "Popup Editor"
msgstr "弹出编辑器"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:61
msgid "Preview video image "
msgstr "预览视频图像"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:389
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:79
#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:14
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:119
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:154
#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:165
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:83
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:378
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:348
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:411
#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:480
#: admin/partials/settings-component/email-popup.php:16
#: admin/partials/settings-component/twilio-sms.php:16
msgid "pro"
msgstr "亲"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:91
msgid "Pro Features"
msgstr "专业功能"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:36
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:120
msgid "Product :"
msgstr "产品："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:59
msgid "Product Feed Manager for WooCommerce,"
msgstr "WooCommerce的产品饲料经理，"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:388
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:95
msgid "Products on Cart"
msgstr "购物车上的产品"

#: admin/class-cart-lift-db.php:203
#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:102
msgid "Promotional discount"
msgstr "促销折扣"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:73
msgid "Proven email templates"
msgstr "经过验证的电子邮件模板"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:15
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:390
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:23
msgid "Real Time Updates"
msgstr "实时更新"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:129
msgid ""
"Really, if I could give you 1000 stars, not 5. I started with buying Cart "
"Lift, and now I am happy that I bought the agency plan.\n"
"                The Cart Lift and all the plugins do their job, but what "
"distinguishes the team is that it listens to your suggestions and implements "
"them, as well as listens to your problems and solves them"
msgstr ""
"真的，如果我能给你1000颗星，而不是5颗星。我开始买电梯，现在我很高兴我买了代理计划。 "
"推车和所有插件都能完成他们的工作，但团队的区别在于它会倾听您的建议并实现它们，并倾听您的问题并解决它们"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:55
msgid ""
"reCAPTCHA V3 runs silently in the background to detect suspicious activity "
"and verify user interactions without interrupting the user experience."
msgstr "ReCaptcha V3 在后台静默运行以检测可疑活动并验证用户交互，而不会中断用户体验。"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:2
msgid "reCAPTCHA V3 Settings"
msgstr "reCAPTCHA v3 设置"

#: public/class-cart-lift-public.php:192 public/class-cart-lift-public.php:210
#: public/class-cart-lift-public.php:241 public/class-cart-lift-public.php:258
msgid "reCAPTCHA verification failed."
msgstr "reCAPTCHA 验证失败。"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:60
msgid ""
"Recover over 15% of your abandoned cart customers with automated e-mail "
"campaigns. Enjoy immediate increase in your ROI."
msgstr "通过自动电子邮件活动，恢复超过 15% 的废弃购物车客户。 立即提高您的投资回报率。"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:70
msgid "Recoverable Revenue"
msgstr "可收回收入"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:165
#: admin/partials/cart-lift-analytics.php:16
#: admin/partials/cart-lift-analytics.php:22
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:39
msgid "Recovered"
msgstr "已回收"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:149
msgid "Recovered Revenue"
msgstr "追回收入"

#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:60
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:174
msgid ""
"Reports: Calendar, Recoverable Revenue, Recovered Revenue, Number of "
"Abandoned Carts, Total Abandoned Revenue, Cart Abandoned Rate, Actionable "
"Abandoned Carts."
msgstr "报告：日历、可收回收入、收回收入、废弃购物车数量、总收入、购物车放弃率、可操作的废弃购物车。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:487
msgid "Reports: Number of email sent."
msgstr "报告：发送的电子邮件数量。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:70
msgid "Restriction settings -- Disable tracking for specific user role"
msgstr "限制设置 -- 禁用特定用户角色的跟踪"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:91
msgid "REVENUE"
msgstr "收入"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:176
msgid "Revenue :"
msgstr "收入："

#. Author of the plugin
msgid "RexTheme"
msgstr "雷克斯主题"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:512
msgid "Save Campaign"
msgstr "保存活动"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:104
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:294
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:139
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:257
msgid "Score:"
msgstr "得分："

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:52
msgid "Search by customer email..."
msgstr "按客户电子邮件搜索..."

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:103
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:218
msgid "Secret Key:"
msgstr "密钥："

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:71
msgid "security"
msgstr "安全"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:74
msgid "security:"
msgstr "安全："

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:41
msgid "Select date range to show reports."
msgstr "选择日期范围以显示报告。"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:143
msgid "Select Merchant"
msgstr "选择商家"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:144
msgid "Select Your "
msgstr "选择你的"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:630
msgid "Send a test email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:139
msgid "send a test email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:367
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:377
msgid "Send Recovery Email Now"
msgstr "立即发送恢复电子邮件"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:626
msgid "Send Test Email To"
msgstr "将测试电子邮件发送至"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:572
msgid "Send this email"
msgstr "发送此电子邮件"

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:86
msgid "Sendgrid"
msgstr "发送格栅"

#: admin/partials/settings-component/email-tab.php:148
msgid "SES"
msgstr "社会社会责任"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:323
msgid "Set Conditional Coupon -- Product or category based."
msgstr "设置条件优惠券——基于产品或类别。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:96
msgid "Set Coupon for Individual templates"
msgstr "为单个模板设置优惠券"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:218 admin/class-cart-lift-admin.php:306
#: admin/class-cart-lift-admin.php:307
#: admin/partials/cart-lift-tabs-display.php:179
msgid "Settings"
msgstr "弹力"

#: admin/class-cart-lift-admin.php:312
msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:66
#: admin/partials/settings-component/recaptcha-tap.php:180
msgid "Site Key:"
msgstr "网站密钥："

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:101
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:118
msgid "SL No :"
msgstr "SL 否 :"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:76
msgid "Smart discount coupons"
msgstr "智能折扣优惠券"

#: admin/partials/settings-component/twilio-sms.php:2
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:88
msgid "SMS Sent"
msgstr "发送的短信"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:161
msgid "SMS Sent :"
msgstr "发送短信："

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:63
msgid "SMTP"
msgstr "简单邮件传输"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:81
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:97
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:84
msgid "status"
msgstr "地位"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:122
msgid "Status :"
msgstr "状态："

#: admin/partials/cart-lift-email-templates-tab.php:102
msgid "status :"
msgstr "状态："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:120
msgid "Success"
msgstr "胜"

#: admin/class-cart-lift-mailer.php:55
msgid "Successfully Saved"
msgstr "已成功保存"

#: admin/class-cart-lift-ajax.php:253 admin/class-cart-lift-ajax.php:277
#: admin/class-cart-lift-ajax.php:296 admin/class-cart-lift-ajax.php:313
#: admin/class-cart-lift-ajax.php:497
msgid "Successfully saved"
msgstr "已成功保存"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:82
msgid "Tailor Your Product Feed to Perfection with Feed Rules"
msgstr "使用 Feed 规则将您的产品 Feed 定制到完美"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:53
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:31
msgid "Template status"
msgstr "模板状态"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:181
msgid "The email template has been successfully created."
msgstr "电子邮件模板已成功创建。"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:207
msgid "The email template has been successfully deleted."
msgstr "电子邮件模板已成功删除。"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:194
msgid "The email template has been successfully updated."
msgstr "电子邮件模板已成功更新。"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:220
msgid "The email templates has been successfully deleted."
msgstr "电子邮件模板已成功删除。"

#: admin/partials/settings-component/twilio-sms.php:53
msgid "This will enable twilio sms notification."
msgstr "这将启用 Twilio SMS 通知。"

#: admin/partials/settings-component/email-popup.php:52
msgid ""
"This will initiate a pop-up and prompt users to provide email addresses when "
"they intend to leave from the cart page."
msgstr "这将启动弹出窗口并提示用户在打算从购物车页面离开时提供电子邮件地址。"

#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:13
msgid "Time"
msgstr "工夫"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:318
msgid "Time Log:"
msgstr "时间日志："

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:85
msgid "TLS"
msgstr "应用程序"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:15
msgid "To:"
msgstr "至："

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:179
msgid "Total Abandoned Carts"
msgstr "废弃车总数"

#: admin/partials/cart-lift-dashboard-templates-tab.php:212
msgid "Total Abandoned Revenue"
msgstr "总收入"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:75
msgid "Track abandoned orders"
msgstr "跟踪废弃的订单"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:83
msgid "Track Facebook Pixel To Measure Feed Performance"
msgstr "跟踪 Facebook Pixel 以衡量提要性能"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:513
msgid "Twilio SMS body"
msgstr "特威利奥短信身体"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:101
msgid "Twilio SMS Notification"
msgstr "特威利奥短信通知"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:86
msgid "Unleash Your Store's Global Potential with Multilingual Capabilities"
msgstr "利用多语言功能释放您的商店的全球潜力"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:420
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:424
msgid "unsubscribe"
msgstr "退订"

#: public/class-cart-lift-wc-actions.php:119
#: admin/partials/cart-lift-view-cart-data.php:14
msgid "Unsubscribed"
msgstr "未订阅的"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:545
msgid "Update Campaign"
msgstr "更新活动"

#: admin/class-cart-lift-tab-view.php:544
msgid "update_template"
msgstr "update_template"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:138
msgid "Upgrade To Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:5
#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:6
#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:569
#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:570
#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:324
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: admin/partials/cart-lift-edit-email-template.php:116
msgid "Use an engaging subject line that is personalized."
msgstr "使用个性化的引人入胜的主题行。"

#: admin/partials/cart-lift-carts-tab.php:274
msgid "User Details:"
msgstr "用户详细信息："

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:127
msgid ""
"We are searching for a simple and clean solution for a long time and we "
"found that solution. As PRO license consumers we can highly recommend this "
"plugin. This is absolutely a must-have feature for the e-commerce "
"marketplace.\n"
"                Graftype"
msgstr ""
"我们长期寻找简单、干净的解决方案，我们找到了这种解决方案。 作为专业许可证消费者，我们强烈推荐这个插件。 这绝对是电子商务市场必不可少的功能。 公章类型"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:98
msgid "Weekly Report"
msgstr "周报"

#: admin/partials/cart-lift-setup-wizard.php:54
msgid "Welcome"
msgstr "赞成"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Win back your abandoned cart customers with automated email recovery "
"campaign."
msgstr "使用自动电子邮件恢复活动赢回您的废弃购物车客户。"

#: admin/partials/settings-component/smtp-tab.php:97
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: public/class-cart-lift-wc-actions.php:119
msgid "You have successfully unsubscribed from our email list."
msgstr "您已成功退出我们的电子邮件列表。"

#: includes/class-cart-lift-activator.php:72 admin/class-cart-lift-ajax.php:223
#: admin/class-cart-lift-ajax.php:533
msgid ""
"Your email address will help us support your shopping experience throughout "
"the site. Please check our Privacy Policy to see how we use your personal "
"data."
msgstr "您的电子邮件地址将帮助我们在整个网站上支持您的购物体验。 请查看我们的隐私政策，了解我们如何使用您的个人数据。"

#: admin/partials/cart-lift-compare-templates-tab.php:528
msgid "Zapier Integration."
msgstr "扎皮尔集成。"
